元朗攻略

嘥大家少少時間，睇完再負皮。
分析衣家戰況，喺721後，民間力量已佔上風，相信大家有留意到身邊好多人已由藍變黃，包括好多父母。
何妖已死，唔會再有作為，黑警困晚做嘅全港都睇到，衣家建制都唔敢出聲撐，佢地衣家最想你地班義士犯法，失民心，然後救番之後嘅選情，記住，得民心，得天下，失民心的政權只能苟喘，冇人民支持的革命無一成功。
以下3點分析:
1. 727遊行係必須，仲要好多人，但如果有市民知道將會有人放火，入村拆祠堂，市民都怕對方出刀，會影響遊行人數，人多1人1隻雞蛋都好大破壞力，有4,50萬人喺後面叫陣，也可以羞辱佢地，敵方若按捺不住，自會有後果。
2. 有網民話燒村，雖然可能係講吓，但係如果真係有勇武到時掟左1樽汽油彈入村，咁真係完，之前義士嘅犧牲同做嘅都白費，村裡面有無辜婦孺，到時全香港冇人撐你，警黑齊反攻。
3. 衣家對住嘅係黑社會，唔係警察，佢地冇規則，冇性，如果燒佢地村或拆佢祠堂，佢地真係會博命，出刀就緊，真係會死人，各位義士唔好浪費自己生命，保留身軀日後再作為。
連燈冇領導，發表意見再行動，冇頭冇路捉，係優勢，但同樣係劣勢，容易被誤導走錯路，大家要好似玩RPG game咁，要唸多幾步。
勝者先勝而後戰。